1.ans-a
2.ans-d
3.ans-c
4.ans-d
5.ans-d
6.ans-b
7.ans-b
8.ans-c
9.ans-c
10.ans-c





11.ans- The basics data type of the c language are following in the below-
int -to store the integer value .(ex- 7437,688,90,etc.)
char-to store the single character.(ex-letter, plain etc.)
float- to store the  decimal value.(ex-6.6,7.8,56.2 etc.)
double-to store the decimal value before and after the 15to 16 digit of decimal.(ex-893779753779378.79,9692880787977.7809etc.)
12.ans-IN c  language the input refers to take any information  to the user.like  scanf("%d",i) etc.and the output refers to take the any information to the computer like printf(" HELLO INDIA")etcs .
#include <stdio.h>
int main(){
int fact,
for(int i=5,i<=5,i++;)
fact=fact*i;
printf(" ENTER THE ANY NUMBER.");
scanf("%d",&fact);
}


13.ans-The break is used to jump out the given number to given in the programme.
and the continue is used as skip the given number in programme.
           BREAK;
EXAMPLE-  #include <stdio.h>                                                                                                            
            int main(){
         while (int i=1; i<=5; i++);                                             
         
          break;
{
         printf("%d\n",i);
}
return 0;
}

                           CONTINUE;




          #include<stdio.h>
            int main(){
         while (int i=1; i<=5; i++);
          continue;
{
         printf("%d\n",i);
}
return 0;
}                                                                              